紀律部隊,係咪正係得消防要慳電？？

而家天氣日日都咁熱,但上頭就話要慳電
每次去完車都身水身汗
因為一句要慳電,沖完涼成身汗都唔夠膽開！！！！！
大佬啊係咪痴線架
我想請問其他手足既局係咪都係咁？

訓練耐熱，入火場都捱耐啲

樓主講到1999
成段野都唔知開乜

日光日白開燈為乜

下 入其他政府office開行晒喎

開乜野,開車?

sorry
話慳電 唔準開冷氣

所以咪問係咪所有手足既局都係咁
都係要慳電冇得開冷氣
訓覺成間房開得一部
點夠啊？？？？
24standby, 可能休息既時間都搞到咁辛苦

On9 貴極都貴唔過買東江坑渠水啦

我都想知慳得幾多
有時行入其他地方凍到殮房咁

藍田？

純粹你阿頭係d on9 環保撚

見到個topic打正係都知樓主字都唔撚識
入到嚟睇正宗1999

我嗰度今年多上年同期幾皮嘢，ado 叫我地比解釋
我想叫佢google 吓咩叫做全球暖化

仲有隊長寫字樓就廿四小時長開燈開冷氣，瞓房就⋯⋯⋯⋯

唔係自己人唔會睇得明，上一頁啦

人地讀書少體諒下啦

你地上頭擺明恰鳩你地

唔係
師兄弟你個邊都係咁？

講真topic就冇咩問題
係內容打漏幾隻字
你識得字多有咩用
都唔睇人地講咩
入到黎留埋晒d 9唔撚柒搭8既野
又唔見得你有咩高見
咁好衝出黎啦

叫個一柴大師兄話中暑報I on D啦

會唔會比人抽秤架？

一柴仲有咩輸？

唔洗咁講野既
我都係上黎搵人呻下姐
唔岩聽唔想傾可以上一頁既

日日凍到著褸
非警

咁最後點解釋
同埋有冇限制你地開冷氣

係咪冇第二個辦法啦

....我office日日開大冷氣wo

其實我地都係想休息時間舒服d姐

照開會點?

你明唔明做完野身水身汗
沖完涼番房休息都係出汗個種感覺幾難受

就係冇人夠膽開

你上頭係頂頭？
有無福利官呢d

喉倉凍到仆街喎

唔係喎
我去你地到做野
有啲局開到好似雪房咁

瞓房呢？？限住開一兩部

所以我都想知 係咪得自己局係咁
定一dd係咁

一兩部點夠咩局咁濕鳩 啲NCO唔出聲咩

你成日要出入火場
一冷一熱驚你哋病

所以真係熱
我都唔知 因為都維持左好幾個禮拜
但愈黎愈熱 真係好難頂

熱都會焗親都會病

應該一啲啲
我諗係睇個2粒1/3粒要唔要面啫
要面咪玩慳電拎獎

照開
驚咩
裝冷氣黎擺仲大獲

玩死自己手足

三粒坐房梗係唔理啦屌

又唔洗係局訓

係咪NT啲濕鳩三粒先會理啲用電 其餘兩個command先唔會理

局長搏緊？你局無大師兄架咩？

水都慳 痴左邊條線

日日個冷氣都吹到頭都痛撚埋

非公務員

日頭吹風扇 夜晚齊腳先冷氣
出車係最舒服嘅時候

黑警日日吹冷氣
警車又開，警局又開

黑警老逢唔熄匙

咪玩啦，啲濕尻車冷氣出暖風就得。
停車仲要熄匙，睇完轉投訴業撚到底褲都臭尻埋，去完車個車籠6種臭汗味，難頂過屎坑

毅進仔

題外話，616經過見到架大搶，個個消防員都係得風扇仔吹，隔離啲狗車匙都唔洗熄

比你地用曬d電 警察用乜？

比啲狗用冷氣曬鳩晒

再一次證明港共政府唔注重香港人,只注重中共政權，警犬依d維穩，港共打手就享受特權，醫護同消防依d著重民生嘅就受打壓

熱撚到訓唔到
Ps非警非消防

戥消防師兄辛苦咋

照開啦，年年都唔過budge，budget 會一年小過一年，辛苦嘅都係自己

佢哋要跑嘅，咩野都聽呀sir 講啦！完全無獨立思想

哂水不如唔好操開水啦

打埋電閘都仲有呀，要手動

冇限住開可以舒舒服服瞓已經好好

其實停車過左唔知幾多分鐘係要熄匙？

係咪職安健問題

我都想照開

抄水電煤on99

我地局睬佢都on99，應用則用，熱撚死自己咩

NT COMMAND

反觀警犬

有無白紙黑字寫要慳電所以唔可以開冷氣？
無既就唔使理，有既就搵工會，問下d 處長佢地係咪都唔開冷氣先？
處長話係既就叫佢出email 通知大家，再叫emsd cut 左部冷氣佢，佢地會即時收皮

我以為狗先多毅進仔 原來係成個紀律部隊都係

照開應該冇問題掛

仇警仇到乜都仇
個個部門都得罪你

成身肌肉焗住一身爛臭汗 正

返工有得你訓仲嘈
咁唔滿意咪返屋企開冷氣訓囉

倒行逆施，熄哂d冷氣風扇，睇下邊個死先

樓主應該係話上頭話要慳電，所以無得開冷氣 好熱

咁樓主你講嘢真係1999

依條友係金鐘大post比人踢爆左on9警犬黎扮晒野玩分化

我承認係打少左字
但唔好下下都毅進仔
咁樣攻擊人冇乜意思
仇警係你既事 唔代表其他部門都係咁黑

話知佢人定狗
狗口長不出象牙

明既人真係自然會明
多謝你

天下烏鴉一樣黑你覺得自己唔係毅進仔咪得囉

咩邏輯
24standby係有作息時間

鬥衰有意思咩？
要貼大把警察新聞啦
何必呢？
撩是鬥非既麻煩你上一頁啦

網絡世界樓豬都咁認真

唔想岩聽就覆唔岩聽就唔覆姐
不過佢再係咁都唔覆架啦

乜撚嘢比人踢爆左on9警犬黎 幾時有係金鐘大post講嘢 純發表個人意見叫分化就屈係犬 屌你咩仲細呀 一定要企你立埸？

[深度分析]民意與民心的分別

hanson?

得罪之處 多多包涵 不過樓主你真係要睇多啲書☝🏼

我只係一個裝修佬，但我上星期去過一間消防局維修時，佢地訓覺間房有冷氣，健身室有人用既話都有得開冷氣

不過佢地都唔會開到好行，應該24-25度到😂

啲錢攞去俾警察加人工

冇得罪
只係唔需要下下都咁攻擊
我覺得冇意思姐
意見會接受

得體
Same with you意見會接受

所以唔係間間局都咁

市民投訴警察停車唔熄匙會比警察落車屌柒佢玩尻佢。
市民投訴消防停車唔熄匙，消防會比阿sir屌撚死佢加boot柒佢。

我間局要早晚抄

我地個工會！？
算尻數啦
支持送終就識聯署

點解要咁
3隊都要咁？

紀律部隊, 係咪淨係得消防要慳電？？
我諗話緊你topic呢隻字

虐待

係呀，by ado.
擔心我地凍親掛⋯⋯係愛嚟嘅

魏晉仔

其實唔開都算係訓練
咁都頂得到，平時有咩行動耐熱都高啲

訓練到好似啲地盤佬開冷氣會怕凍咁，
有好多都開風吹就夠

你咁嘅思維正好啱晒果d 無腦上級嘅口味囉。
有d 局真係一日去廿幾三十轉，未必夜晚有得訓ga，何況做消防就係做消防，唔係地盤，無得咁樣比較

屌你啦 無

6月20號晚11點30左右明明係金鐘現場個post留言挑釁班巴打 仲話聽日對面見

好人好者扮乜撚警犬？唔係連仔收埋左個post, 實cap 圖屌柒你

封信堅定流？

你提一提我記得 呢度講聲唔好意思先 我係post張扔磚相話「聽日見」純粹for fun 就一定唔係話聽日對面見 就算佢收咗個post我都有印象自己講過咩 不過如果咁樣激嬲到巴打你嘅 十分抱歉

如果流嘅咪偽造文書

唔好拎入火場個種熱黎比較
冇得比
就算平時做野著個套衫都已經熱
休息還休息 訓咩練

好心水清
btw冷靜

係咪因為阿頭想班細既著少D衫/唔著衫
所以唔准開冷氣

講到日日入火場咁
最熱未就係班消防秘撈幫人裝冷氣果時，駛唔駛開住冷氣裝

係咪啊

你有你唔信
我有我講

平時見佢地日常操都成身濕晒

點解其他人又明嘅？

緊係要慳電啦
一日得個幾轉野做 有D24：0 野都唔洗做
一返到局又打機又煲劇

有無人真係上9樓沖

點知
我又唔係消防員
我見到有張咁既notice啫

日日要check車 操車
然後跟schedule 操野
爬梯 射水 吊繩 剪車
唔洗做？
平衡時空？
當然 無野做既時間一定多過有野做
但吹到0 workload真係笑左

有幾辛苦自己知啦
打排球個時咪出最多汗

利申左先 我唔係做消防
見到佢地操喉一人一餅喉跑上跑落
再駁喉 射水
再收水 捲喉 收喉
我真係覺得佢地有半日至大半日抖係好合理
無足夠體力點去救人？
唔係話受足夠訓練就代表可以做足24小時都唔攰
當然玩忌廉果啲就抵死啦

24：0係講CALL數量 訓練係保障自己
訓練內容可以係操練 但都可以係講堂 好多灰色位的

唔係日日入火場
check投訴 警鐘誤鳴
大把車去都冇冷氣啦
而家係講緊夜晚作息時間要開冷氣啊
正常不過啦下嘩
下下都好似你咁坐office嘆冷氣打機打字咩

咁so你唔去做既？
咁清楚人地有咩做咁爽咁嘆
全香港既局都24:0 咩？
而家講緊要由朝開到晚咩？
作息時間要開唔過份啊

算啦，根本夏蟲不可語冰

咩呀⋯⋯返一放二果兩日未比你休息
咁講係想果一日休埋息？

姐係你覺得24 係應該唔準瞓覺？
唔準休息？

如果執正黎做，你地22:45後待命果段時間理論上真係唔可以訓，只可以話休息以維持體力作隨時出動之用
合埋眼可以，但不可熟睡⋯

比埋你地訓覺仲得一想二開埋冷氣

所以我一直都講作息時間要開冷氣
我冇講過平時要由朝開到黑

真正作息時間未就係放比你地果兩日囉，
其實你地已經好好，
除返開每日8粒鐘，
又大把假期，
返工果24粒鐘係真係應該打醒精神架。

唔通醫護返AN由朝早六點返到第日朝早7:30，
係得中間幾粒鐘訓陣，
夜晚又比佢地訓吓先？

除開 有得咁講既咩
番24就係24 架啦
打醒精神同開冷氣有關係？
講講下講左第二樣野

都係果句啦，係有d 局24:0 嘅，但守旺角果d 真係想開你波

垃圾政府走狗
講野咁串

果兩日係一般人收工後嘅時間儲埋一次過休息wow😂

執正呢，都係可以訓ga，想點訓都得
有野做咪彈起身law

其實用下腦都估到講緊開冷氣喇。。

算啦師兄，我地都係衝出黎柒😂
Btw, 你個command 係比較多局慣左繼續節省電力，但其實部門而家無呢個問題，係好多老闆唔知姐

我只係覺得成日講打排球
話無所事事 係好on9
咁到咁易做咁嘆 去考麻
得把口

其次諗住睇下有幾多局係一樣有咁既問題

我真係唔知係樓上所講"唔瞓得"

tp b?

未聽過唔瞓得
不過聽啲師兄講以前有啲難醒會瞓車

24 小時唔瞓得邊有可能
d人番8個鐘都恰眼瞓啦
24standby唔係24唔瞓得

以前守過一間外局，某一隊條柴走嚟同我講，話上個月阿三話佢地𠴱隊同隔離兩隊比用多咗幾十度電，叫我地如果去車就幫手熄燈慳返啲電... 我知你地有幾慘...

Cls 政府迫著減開支？

同事之間一齊沖個澡降降火就唔洗冷氣啦

環保署啲冷氣開到行Wor

真心 要去車 房冇人
要熄冷氣我都理解
但人齊瞓覺都限開 就真係好難過

未入過watch room 係無冷氣

先服從後上訴
真係做得唔開心咪轉工囉
ACO 長期有冷氣

咁你地d 有心人就更加要入工會啦，摸清晒佢哋嘅做法，跟住等佢哋退休後，你地咪可以揸旗囉。
唔係畀晒D親中/擦鞋嗰啲做嘅話，你地將來都會冇運行㗎。
有朋友依家都係某工會嘅理事，佢話等啲老一輩退咗休之後就到佢地話事啦。

講咁q多野
一句你廢 想開冷氣都唔敢 想問下其他環頭啲手足係咪好似你咁

其實就係因為你廢先要考政府
除左肌肉乜撚都無
講句野都語言障礙咁

其實慳電黎托咩,電就算唔用發電廠都照開架啦

睇你老闆要唔要面囉
有啲要拎咩環保獎
限定每更唔可以用超過幾多度電
之前去頂更 熱到想死

我係自己公司 上gym房做gym 一個人開哂啲冷氣

政府會慳冷氣傻的嗎

邊個話消防一定係一身肌肉
講幾句攻擊說話有咩用
你真係好叻好有用好聰明